尋晚飲大左 同左個警嫂上床

是咁的
呢幾日女朋友去左日本旅行 所以屋企得番自己一個
尋晚沖完涼 發覺電話有十幾個misscall
原來我朋友條警犬仔岩岩出左去打示威者 佢喊哂口咁同我講佢好多晚無番黎訓

之後傾左成個鐘電話 佢忽然話：不如出來陪我飲酒？
但係個陣已經成十一點 咁我見屋企無咩人 又懶出去
就話：不如你上來啦 我屋企又齊酒 有私人空間又慳錢
於是佢就上左來... 我地藍妹，藍冰，獅威，青島 咩都溝下來飲
結果唔使一個鐘兩個已經醉醉地同好high

突然 佢對眼水汪汪咁問我： 你可唔可以 錫我一淡？
可能真係能成為密友大概總帶著愛
我竟然諗都無諗就錫左落去 結果我地越咀越激
互相纏住大家條頸 舌頭交纏住咁行左入我房
一攤上床 我地互相摷左陣大家就埋牙
詳細就唔多講 只可以講係幾開心 大家都出左兩次先攬住訓
我而家覺得好對唔住女朋友 同埋覺得同佢既友誼變左質 巴絲你地話點算

閱讀理解後問題: 文中共有幾多個hehe?

有冇中出

大家都出左兩次先攬住訓

兩碌鳩

做乜唔叫？

覺得對你唔住..

留名睇痾尿背影果篇

有鳩既警嫂

樓主有新關係了

好假... 不過我睇得好開心

於是佢就上左來... 我地藍妹，藍冰，獅威，青島 咩都溝下來飲

呢句笑撚左

俾狗屌過嘅都啱

佢無俾佢男友屌過

呢句出賣咗你知邊個啦

來來去去都係同一樣酒

he he he she ？

你試下 好醉

睇到扯左 thx

GAY

齊啤酒呀嘛

有幾醉呀！我飲埋紅/香白酒加清酒都冇野，加埋威士忌就可能會醉，2條男人老狗飲屎水都話醉，想屌屎忽就屌啦！咁多藉口

連登酒神

呢排d警嫂好易食
佢地班on9警察番到屋企仲發老婆脾氣
警嫂本身就覺得無面
仲要比你鬧
識好多男仔fd 都有上床心理轎導警嫂
有個仲比警察個仔叫錯爸爸

*心理輔導

樓主係滴滴牙籤仔

重作啦 警嫂有鳩

密友總帶著愛

3p?

錫你春袋

無人想知

比狗屌開比返人屌有冇產引？

有無試過臨射個陣想抽出黎
但比警嫂大脾夾實唔比走

5個，包括讀者

好多人新會員
Push

有無錫春袋

強烈建議民間記者會參考狗隻記者會示威用火機菜刀為攻擊性武器

你就係其中一個

諗起都硬

個差佬係基嘅

好多新會然

This is great

舊文?

互射左幾多次？

俾狗屌過既閪係味叫狗閪?

有冇大大力錫spring pocket

大家都出左兩次先攬住訓你一次我一次咁出

大家都有出咗兩次 咁佢有冇帶大大力錫你春袋

推俾mon post狗睇

替天行道
女朋友會諒解

大家都出左2次

何仔返黎啦

舊文

狗屌過

恭喜發財

有無大大力錫佢春袋

藍妹，藍冰，獅威，青島 咩都溝下來飲

又係每人出左兩次

幾時開po教飲酒

[形象工程] 我們不是暴徒

開post 傾下飲酒冇問題
但係佢地真係飲來飲去都係啤酒，最多咪多尿痾

好。。。

有冇連續飲兩支酒